[英雄聯盟] 宜家仲有無可能EUW 轉返台服acc??

岩岩英國畢業返香港 台服個acc勁少英 勁少skin 勁低lv

轉去台服不如唔好玩